對唔住（2）

連仔冇unblock post，1001咗
代絲打開，大家可以繼續留言、留意

兩個問題：
1 係咪有人認為係香港島海邊嘅天台？
2 係咪話有人跟進緊？

[創意抗爭] 網民尖沙咀辦「警暴展覽」稱為喚起國際關注

本人以前住過港島，覺得可能似係太古城？
唔太肯定，有冇人fc到？？

原po有人話搵到佢、同佢傾緊
又有人話入咗醫院留院，因為情緒問題

想問邊個真？？

但原樓主嘅相片回覆係15分鐘前
遲過晒呢啲，話已經跟進到嘅人

推

解咗鎖，此post已完